侵侵中招 有無深入調查點中

咁大個支那係面前重查？